有冇人都好憎人食你啲野

問完有冇人想食雪糕 個個都話唔食咁我自己買
買完返嚟又叫我比啖佢食
你老味支雪條咁細條仲要比你咬一啖 咁我食乜
最誇張係有次我嗌all day breakfast
個frd同我講話想每樣都試少少
我頂你個肺！！！既然你每樣都想食點解你唔自己嗌一個
成日都話‘呀你可以食返我嗰個’ 有冇諗過我對你嗰份冇興趣
講明share就冇問題 但一人一份嘅話就唔好食我啲野啦

有女肯食已經好滿足

真 好撚戇鳩
明明整/買之前問佢要唔要
講到明陣間唔好食我個份
佢都係次撚次走黎食兩啖
乜撚嘢構造

有仔想食我會開心啲

唔介意嗌多份 但我介意我食唔夠

細細啖ok, 大大啖會有啲介意
另外有重都好討厭 > 買左啲野食放係office/屋企,食左又唔出聲,到我想食冇得食

屋企人唔敢郁我啲野食

我食野一定要由頭食到尾
食到乾乾淨淨
俾人夾咗舊會令我覺得唔圓滿

除左女朋友冇人可以食我啲嘢

乾淨師
印仔有衣食

女朋友都冇面比

咁我一開始就講想試少少 你接受?

咁都ok嘅 好過我以為自己可以一個人食晒然後你先話要食

I am joey

再嗌多D嘢食囉

我就係個啲樣樣都想試一啖嘅仆街

我老婆話以前拍拖差d想同我分手既moment
就係我次次出去食野都講明唔比佢食我份野
迫佢叫多d自己食, 食到佢好飽

癡線又唔係唔比佢叫又唔係佢埋單, 佢成日想叫小小野, 之後就食我果份
火都黎, 自始唔比佢食我d野

如果用乾淨叉/ 匙食少少試下OK
無啦啦分左我半份餐搞到我明明食得飽變唔飽就唔OK

中學好撚憎啲八婆問都唔撚問以為同我好撚熟走埋黎無啦啦夾走我啲餸，但佢自己又唔撚柒鳩帶飯盒/買野食
仲有啲傻閪無啦啦拎走我啲零食幫我開袋食撚埋第一啖，我屌你老母臭化閪我都冇打算衣家食做乜撚野同我開左佢仲要自己食埋一份係痴撚線架，有條女仲開撚埋我盒牛奶，我都冇話衣家飲
屌你老母以為自己好撚cute咩
一係冇家教一係佢窮撚到飯都冇得食要食人地啲野
我淨係想自己一個食哂成個飯盒一粒飯都唔剩&自己既野食自己拆袋呀

仲有呀，有條友拎我隻匙羹食我啲野，隻羹擺哂入口含實哂再拉返出黎，我屌佢老母成啖口水拉撚哂絲咁拎返出黎係咪痴撚線，唔知係咩野人類但我肯定狗都冇佢咁撚多口水

巴打好撚嬲

一睇post就諗起joey

笑到我gap gap聲

女朋友就直接交換佢嗰兜難食個閪嘅狗飯俾你啦
然後佢食唔曬又凍曬俾返你

雪條都想share
交換口水好核突喎

女仔係咁

唔大嚿嗰嚿唔夾 次次夾我啲嘢食
棍我整頭髮前去買零食
點知拎住我買嘅零食狂食

好冇家教

仲有個同親佢食飯
含筷子含叉再夾嘢食
冇嘢呀 小姐

好核突呀 我fd都係咁

弘對食有一種執著 祝你食極唔肥

我肥呀 但我有禮貌 唔會食人啲嘢

弘是一個好人 懂得尊重別人

想同你交換口水

唔巧係咁起我底

吹？

又騎又吹 好仁呀

最低lv嚟 仲大把野玩

又話自己青頭

21吋 你1米高？

Me 153

侏儒

...ok sorry

我地有最萌身高差

但係你嫌棄我

樣>波>腳

Me 36c ok?

36=肥閪

-.- ok then